廢老689 ：買蘋果返嚟抆屎

懷疑佢連app都有訂

Haters are your biggest fans

照佢講法

大公文匯呢啲拎黎墊狗屎的又叫浪費幾多呢

大公文匯真係拎黎抆屎用都嫌唔夠出名根本無人睇

鼓勵身邊廢老， 買蘋果抆屎， 救香港

黎智英：謝謝梁振英先生風雨不改每日買蘋果日報

689又出錢出力救蘋果

報紙12% 做咗垃圾都可以用嚟recycle... 有啲100%垃圾嘅就仲喺渡... 獻世...

曲線支持蘋果

跟得咁貼

印幾多 賣幾多都mon 做咩

睇嚟梁生有買年plan 真心支持蘋果日報

根據cctvb劇情，689會同蘋果冤家變情侶

睇黎佢有針係蘋果入面

蘋果最後一位subscriber必定係689
假如有朝一日蘋果執撚咗 失業廢老689應該連唯一生存嘅意義都無埋

港獨之父

多謝支持蘋果日報

肥佬黎一定唔會執

動新聞依家用 chrome唔洗錢睇

肥佬黎:多謝支持蘋果日報

如果真係如剪報廢老所言印得9張紙產都幾撚大鑊

佢都幾環保，係廁所疴屎睇蘋果，10秒睇完就用報紙抆屎，仲要在FB同人講，唔知佢個菊花有無抆到損，廁所有無塞？

買多啲

蘋果死忠

人哋apple都叫做賣到錢
文匯大公商業價值係零

仲買得密過連登仔

會唔會做埋愛

訂閱左未

銷售數頭版有寫的

佢:我唔買黎睇
點知佢講既野有幾垃圾
係咪先

你老母唔洗用chrome 都免費有得屌

基本法都係用嚟抆屎 ⋯ 橫掂都中共港共話點就點

連佢賣幾幾份都知 仲唔係忠實fans?

同反達一樣
又叫人唔好睇但又一直關注

果然係港獨之父
明屌暗撐，明曬

我相信廢老比任何一個連登仔都更細味蘋果

mean到
到位

根本手足...都幾明顯...

越來越懷疑佢真係港獨之父未來香港大總統

佢入左股所以連呢d都留意埋？

正宗狗也不屌

愛之深 責之切

可能偷偷地捐錢果個係佢
佢生存得番呢樣野講

訂蘋果=幫689維持生命
我諗佢一冇左蘋果就會老人癡呆

推

要共患難先喎

將來立左23條, 肥佬黎一定坐硬監, 之後共產清算埋64有出過聲o既人, 689都拉埋, 最後兩個監獄相見, 多年冤家終和解

佢先係忠實fans 日日都買

開台啦
開台啦
六點半又要狙蘋果

五毛：黑出感情來了

支持cy日日課金比蘋果

其實佢先係最大嘅fans

唔係有一排免費派咩？唔知真定假見過有人開post叫人拎

估唔到689咁支持蘋果
連廁紙都唔用 特登買蘋果黎用
自愧不如

買份先

你估無限金錢？

最了解你嘅 永遠係敵人

肯一年洗係蘋果的錢肯撚定多過好多連登仔

實體報紙黎計蘋果係咪銷量最高?
其他報紙好似半死咁濟

嗨

得狗先會用報紙抆屎

又要買又要屌

忠實讀者梁先生

唔夠佢鬥
日日一份
仲黃過我

笑撚死

唔講都唔知賣得出咁多份

利申 apps 同實體報都有訂

方向都仲有好多人買

文匯大公免費一疊疊派去d公司、機構同學校
大把左派深藍接收

點解梁副領導日日買毒果都唔支持下大公文匯🤔🤔

689日日買一份蘋果 每個月都課金成300蚊
等於我3個月課金蘋果既金額
689為香港民主運動出心出力

我懷疑佢好黃

大公文匯...

蘋果日報要頒個「榮譽忠實讀者」獎比佢
日日買蘋果風雨不改

廢老

689原來係蘋果迷！

蘋果告急】嘆《蘋果》唔執得 陶傑：癡漢會自殺！

好心唔好再share廢老689俾佢搏存在感

今日蘋果A1竟然係？...

文匯報免費派都無人拎

求pin

得九張咁硬膠，肥佬黎搞乜野
咁快洗曬筆錢

用深藍mode去批鬥佢日日講毒果話佢曲線宣傳黃屍港獨，再批評佢假同路人 挑起黃藍互鬥搞亂香港

咁就叫多D 黑狗買番去抆屎

如果甘講。。 大公文匯咪。。。。

原來佢識量子波動速讀

屎眼何辜

廁所何辜

以前有個舊同事每一日都會攞一大疊文匯同免費報紙去回收筒
再買蘋果放係公司pantry俾同事睇
依家先發覺佢用心良苦

多謝支持

手足

真係廢老

好似洪七公歐陽鋒咁相擁而亡

蘋果貴過廁紙咁多，廢老點會買啊？

點解佢要搞到成個廢老咁佢做特首個幾年真係谷埋谷埋，好難想像過多幾年到林奠

佢一直係蘋果鐵粉

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

佢會唔會成為首宗
經肛門感染武漢肺炎

唔訂點mon post

佢提緊大家要買實體報！

用心良苦

果然係8964叫支那認錯啲男人，日日買蘋果

屋企做中資 成日拎一大堆大公報番黎

佢真係big fans黎

拎過免費版，紙質好過普通報紙
俾狗狗用一流

因為搵開大公文匯墊嘢
所以好熟手

No 1 fans

記住日日買喇咁

。。

日日去買份蘋果睇下每日有幾多廣告

忠實fans 好多自稱黃絲唔好話買 睇都冇睇啦

其實有冇大公文匯嘅發行量

大公文匯可以免費攞，大大疊廢老回收垃圾恩物

大公報係90%做廢紙
廢佬真係

689 死咗，肥佬黎記住燒一份比＂忠實讀者＂

大公報派都無人要啦

689今日出左3段字，我2秒鐘睇完。

兩星期前的4月13日出post數是6個，真港人睇嘅數目0個，亦即全部成為垃圾。今日又出幾個post，前特又出嚟9up刷存在感

氧氣何辜？！電力何辜？，

到位
一針見血

而家免費派，啲亞婆亞伯派完，直接濕水拎去賣

大公真係冇人睇
屋企人做賣報紙

成間報紙檔每日入得1份大公，
仲要係有個客專登訂，如果唔係一份都賣唔出

藍屍係咁 剩係睇到蘋果浪費但睇唔到大公文匯
剩係睇到港台有百單投訴但係睇唔到TVB

各位藍絲，知己知彼，方能百戰百勝！每個人都有責任了解黎志英呢啲美國間諜每日講咩！最好幾戶人一齊睇同一分一份毒果，唔好比佢賺！但如果隔離都係YC就算啦！自己買一分分析，唔好比班黃屍知！向位加油，守護香港！一齊學梁振英點樣指出毒果禍害！拯救香港！

泥飼嬰: 多謝幫襯

手足暗黃

銷售數係內部嘢啦 又點會引出嚟

買晒啲萍果日報返來燒，等啲死黄尸想睇都無得睇！

Matt Leung

出錢出力

好呀，多謝支持蘋果
記得日日都要買呀

689心諗
蘋果執左我以後屌邊個

多謝689長期支持蘋果,叫肥佬黎頒嗰獎給他

689係最強手足

在座咁多位邊個知蘋果每日印幾多份？根本梁振英先係die hard fan

諗起喺布拉格共產主義博物館見到話共產時期嘅捷克人鍾意用共產黨機關報抆屎，因為根本冇廁紙；而且黨報用嘅紙最靚、周圍都攞到，就更加方便大家攞嚟抆屎

狗也不屌

你隻狗好慘

黃絲後生多。 藍絲就廢老多。唔識用電話。仲係買報紙。

根本佢就係究極暗黃手足

一陣買份睇下。 以前頭版都唔只九頁

陶傑真係冇講錯 蘋果執笠 精神病患者係會自殺
冇左蘋果689 生活仲有咩意義

比連登仔仲貼biggest fan

又要屌又要日日追住睇😂 呢d先係真忠實fans

佢係咪真係曲其實

我諗呢度9成人都唔知佢今期印幾多上期印幾多
重要期期買 期期講
真係唔夠佢黎

咩年plan呀，一睇港獨之父就知佢係每日俾10蚊買蘋果啲fans啦

新會然

肥佬: 多謝支持

屁眼何辜

今日有頭版全版廣告喎
廢老做乜唔狙擊

咩年代？個個課金睇蘋果！

６８９直線宣傳日日買蘋果日報, 身體力行

愛之深恨之切

你哋唔買報紙唔知

689頭號apple fans黎

曲到圓..

大公文滙免費派咪仲嘥紙？

多謝支持蘋果日報哦…

喱啲垃圾廢報重要免費派,
真正堆填都嫌阻碇....

呢d廢老同完L全世界脱節
2020講風爐

想講想買實體報都唔係咁易多數預到岩岩好，除非平時買開果啲無買到先會多一份

大公報情何以堪日日喺街派，都未必派得晒

蘋果就有人課金買嚟抆屎墊煲底

都係想你賺盡

最後bbq唱主題曲：願榮光歸香港

支持，日日買

Facebook 何辜
HongKong 何辜

做咩啫你

痾篤屎落黎智英個頭度

條友愈嚟愈有matt哥影子

實銷64502份 廢老都咁清楚，果然係蘋果第一擁躉！

佢係真手足黎

屌其實好難想像到一個話晒都係經歷過上流社會嘅人 點解落台之後可以變得咁on9 完全無前特首嘅風度
懷疑佢在任嗰陣已經好想講呢啲嘢 但係因為身分唔講得
唔知有無喺禮賓府喊過呢

連港獨之父都身體力行買實體呀
連登仔慚唔慚愧？

點解要成日mon住個廢老
是撚但啦

留名睇689同肥佬黎做愛

要嚟做咩唔緊要
最緊要買

追返post 報紙上面有寫

蘋果真係要改革, cut走d燒錢部門
再加英文版增加收入

建議藍絲快D買晒蘋果日報，唔好荼毒香港市民

專業蘋果會計

真係風雨不改每日都買一份

忠實擁躉

佢都知用大陸啲紙嚟抆屎仲毒過用報紙

真呀
買實體報紙都好支持吓
respect

揭都要十秒，佢手有問題？

佢而家仲有無數廣告？
落廣告嗰啲品牌
應該重點爆買

有請金魔法家長

6萬份其實算多？

叫冇買既黃絲情何以堪

佢真係用心良苦

勝在紙質夠好
狗仔即痾即遞效果唔錯

689都買蘋果，你哋買咗未!!!!!

無咁多人要點印咁多，夠哂環保

廢老 689 連實體報紙都買，好 old school，比我地呢啲普通subscribe 更支持

屌佢老味，肯定又收咗肥佬黎錢

間接幫蘋果宣傳 暗黑兵法

10秒量子閱讀法？

話689係香港獨立國父的確冇錯

佢到底想點樣㗎

身為國家領導人，又教人點制裁tvb同埋東方， 又叫人買多啲蘋果

佢應該燒緊以前賣走佐丹奴嗰舊錢
燒唔得耐啦

口裡說不 但又走去買黎睇

如果內容精闢9頁的價值高滿載垃圾的文匯報不知道環保幾多倍

垃圾中嘅垃圾，灌輸中共思想

多謝支持佢買蘋果

應該衆籌買日蘋果頭版, 感謝梁振英手足呢個蘋果日報忠心讀者, 對蘋果日報不離不棄, 支持黃報, 同香港人一齊守護行悍衛言論自由.

最好笑佢又買

佢係蘋果日報忠實讀者

果然hater 比fans 更忠實

連我都冇日日睇蘋果時，佢可以日日睇哂

果然係忠實擁躉

Don’t make stupid people famous

未買既快d去買一份
唔好比人睇死

Haters 仲識得多過fans

諗起上年對家節墮到搵人係信箱塞大公報

自 J 老人又有得曝光, 真開心